黨鐵高層血債血償

黨鐵封站係班高層落命令，但就推班前線出黎受靶，黨鐵內部已十分不滿班濕鳩高層，我地要內外夾擊清算班高層！

Push

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......